去新城市廣埸除左上史努比架車仲有乜做

都係for小朋友啫